聽日荃灣行完齊齊入機場散步

點睇？

８２５！

有得諗喎

荃灣終點結束後聚人入機場散步

推!

兩邊都去

我地要長時間塞
就要keep 住一車車巴士地鐵無間斷流入機場

朝早塞完比人趕返出黎嘅 下午剛好可以遊行
遊行行到終點就一齊去機場

根本聽日荃葵青就係天意！
仲有邊區入機場有咁撚方便？！

Recap:

方案一：
朝早入機場嘅人下午去遊行
方案二：
下午遊行嘅人遊完去機場

流水式集會2.0

入機場原因：

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

- 分享自 LIHKG 討論區，

推

機場有禁制令，唔好跣人啦

係外面散步

橫掂狗鐵唔俾人搭，咁就連機場快綫都唔好比佢開！

pish

邊入得切

如果狗唔比人入機場？

塞路之嘛

返唔到工
運唔到貨

計劃通り

一車車咁入

有車嘅同我慢駛入青嶼幹線

1pm 1pm 1pm

想搞得成就出post推post上tg帶風向

咪撚再廢話 聽日全世界入機場

唔好分化